我搵唔到人生意義

好似已經去到無慾無求，有冇人明
利申唔會自殺

真 唔知做乜咁 但係又唔係想去死

賺太多空虛？

活着本身就係為咗活着

樣樣野都好正常，太正常
但就冇乜特別感覺 屌依家先1月點捱呀

人生意義：準時收工，準時出糧

算係呀，滿意到空虛

輕鬆達成！咁仲有咩意義

同你一樣，唔會自殺但完全唔介意死亡

比啲新挑戰自己，完成咗咪又係咁
達成咗又點？進步咗又點？
朋友又唔係缺 錢又唔係冇
但就係冇咩特別感覺
點解咁on9

係咁架，個意義係你比佢，本身係咩意義都冇

問題係做咩都冇感覺
我唔係人生贏家，但比你做到人生贏家又點
有樓有錢有女又點

因為你已經既定左自己係冇感覺，所以你就冇感覺只要你諗係開心嘅，就係開心，明就明

無病呻吟

開心個時間都唔會長得去邊，跟住不斷搵新意義，and we are in the loop

叫緊春呀

既然做乜都冇所謂，咁點解唔去做啲對其他人有意義嘅事？

由上年下半年到依家 都有幫屋企人處理麻煩嘢 平時都會幫下朋友處理工作/感情問題 如果話去到社區服務就未做到喇

師兄你有冇咩煩惱呀

無欲無求 就係「你」人生既意義

存在先於本質就係你既意義

完

建議你睇吓靈魂急轉彎， 幫到你

準備睇 我frd都叫我睇！
劇透我都唔緊要 套戲有冇幫到你啲咩

okok

去買下羽毛球拍再上樓上行下囉

人類本能果3樣食、訓、性，做齊佢差唔多啦

喪屍式生活

太有錢？

買樽dopa mucuna試下
試完你會重新搵番人生既意義
No side effect

Ok

痴線唔會叫雞囉 咁dirty

樓主人生贏家

唔難買喎 好呀 我試下先

建議樓主觀察吓其他人嘅人生除咗返工，仲會有咩做

咁周圍搵好野食囉，唔睇價錢既話香港好多唔同地方既好野食

鼓勵樓主Google 一下existentialism

我都好鍾意觀察人 身邊啲朋友都係打下機 搞下網店 去下露營 staycation咁 自己平時都會睇書得閒揸下車

男神你呢

search engine已轉用duckduckgo, thanks

比曬D錢我，一個鐘後你會知道應該做咩

我對食真係冇一份執著 食開精神食糧

等錢洗去銀行做私人貸款啦 唔好搞到其他人喇

其實主要係搵d新既興趣，如果維持依家每日既生活好難有新既目標

哈哈，講下笑，甘認真
不過師兄你呢種狀態唔會維持好耐信我

人生意義就係為一個目標而去付出

有d 人勞勞碌碌係為自己仔女，有d 人死慳儲錢係為買靚車，為溝女，人人唔同， 你放假打機只係減壓，可能係你嘅興趣，但唔係你嘅真正意義

你未搵到真正意義，就要去explore 呢個世界， 唔搵就唔知

好似d 夫妻唔生仔都唔知佢地人生嘅意義就係仔女

人生嘅意義就係無意義

我keep住你呢個mode廿幾年
冇㗎 由佢啦等死

有啲哲學性 好同意係為一個目標付出 而唔同年紀心態或者狀況都有改變 我幾鍾意同人溝通聽故仔，睇書，會反省下人生，但諗諗下就變咗出呢個post

今晚睇埋soul先

辛苦了

點解人生要有意義？

我係膚淺既港豬香港人，所以我目標都好膚淺：

供斷間樓，買車，養到老婆白白滑滑，養寵物（造人就真係唔多想，怕累到下一代），終極目標係儲到桶金夠退休移民

但其實我興趣都多，鍾意揸車，鍾意wargame，鍾意同fd 談天說地，鍾意gadgets

淨係以上都已經令我好充實

諗方法去消滅啲人人得而誅之嘅人，咁你人生嘅價值就會大大提高。

咁你有無咩感想想分享